第一次約會嘅蝦碌事

搵唔到路翻屋企
最後要女仔帶翻轉頭

冇約會

賴屎